imac無法正常開機

停咗喺度好耐啦

hd /ssd 有問題

唔該曬你
可以點解決？

一開機試下禁實shift制
睇下可唔可以safe mode入到先
入到就係os有事

入唔到

咁試下重開再

Command-Option-P-R

試咗啦
啱啱修復磁碟嗰陣 佢話我磁碟損壞 要我格式化

有無插external hd?

冇

推一推
好無助

我都係咁。㩒實power button熄機,再開一次就得。不過變左每次開機都有開2次

重新開過好多次啦

我試過有次連開楓畫面都冇 最後拆ram掃下塵就開得返

ram關唔關hd事？

臨瞓推一推
希望聽日用得返部電腦

呢個真係唔知 如果cmd+r都唔得真係有機會死harddisk

Mac 機咁死，9成都HDD 問題

樓主平時冇timemachine?

冇啊 如果冇可以點
係唔係要洗機？

返去試下先